頭先黃大仙個位皇馬球迷好勇武

大大聲屌鳩班黑警

世清??

fact check左系

世清竟然冇笠水

左膠黎？